窮人生仔是有意義的

製造下一代奴隸予有錢人